垃圾連登一味講美股

你地真係好垃圾 成班開post圍爐

咁你又有咩高見啊